%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingénieur logiciel} % Job title
    {ABC} % Organization
    {Paris, France} % Location
    {depuis avr. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\textbf{Mission} : Réalisation...}
        \item {Maintien en condition opérationnelle des composants métiers sur une plateforme Kubernetes.}
        \item {\textbf{Environnement technique} : \textit{UNIX, docker {\&} docker‑compose, Kubernetes, Gitlab-CI, Go, Java, Shell, Python, redis, S3 (MinIO et CephS3), RabbitMQ, Prometheus {\&} Grafana}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ingénieur logiciel} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {sept. 2013 - mars 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {\textbf{Mission} : Réalisation}
        \item {Rédaction des spécifications techniques.}
        \item {Industrialisation.}
        \item {\textbf{Environnement technique} : \textit{UNIX, Gitlab-CI, Java, Shell, Python, C++, Protobuf, Mustache, Maven plugins, UML}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
